想揾返隻單機Game

類似魔獸爭霸
但隻game主角我記得係蜥蜴人
每次開始有主堡 之後要整d工人去採礦
之後再整d戰士去發掘地方
一開頭地圖周圍都黑色 要行過先會有顯示
要揾到敵人巢穴
角色深刻d既我記得有 青蛙人 妖精坐熱氣球 泥漿人
希望巴絲可以幫手揾返

蜥蝪人2 ?

近期有隻they are billions 都好似呢種玩法
不過打喪屍

都唔錯 但都想揾隻game先

好撚難玩

連登愛呢